【扑在抗疫時】時鐘酒店多八成新客 家人work from home 90後情侶肺炎照爆房

「酒店衰會接待大陸人囉。」九十後情侶學長和學妹本來都是酒店的常客，近來就轉到新型時鐘酒店爆房。在肺炎襲港下土地問題仍是問題：「屋企人係晒屋企，你想見自己男朋友有多啲身體接觸，我覺得爆房係其中一種選擇囉。」他們不時外出尋歡，疫情亦無阻他們親密的意欲：「最多防住疫咁扑嘢囉。」怕不怕因而感染？學妹說：「新型時鐘酒店只會收香港客，感覺上更安心。」學長覺得獨立冷氣是新型時鐘酒店跑出的原因：「沙士維景酒店就係咁樣瀨嘢，成棟要隔離啦。時鐘酒店係獨立冷氣，相對於中央冷氣，我有信心多好多。」在疫症期間，他們最先考慮一定是清潔方面：「喺Istagram會見到佢哋點樣消毒，個信心大咗；睇埋間房個廁所去水位，睇下有冇頭髮卡住，都會知清得乾唔乾淨。」

新型時鐘酒店更勝一籌 生意不跌反升

以接待旅客為主的酒店業固然慘淡，但只接待本地客人的新型時鐘酒店可謂是逆市而上。以時鐘酒店炮台山7號為例，負責人阿儀和拍檔都十分驚訝：「一開頭武漢肺炎出咗，真係爆到咁嘅時候，我哋就諗死啦，應該會靜㗎啦。」她們的生意從2月頭便開始回升，由最差全日房間無人問津，到現時1日可以做10轉客人，當中2月份的新客人更佔了整體八成。

黃色爆房圈 清潔做足客人放心懲罰

牛牛也指出，現時不少讀者都想他介紹乾淨的「黃色」酒店：「大多數後生會幫襯一啲黃嘅時鐘酒店。」學妹也認為黃店時鐘會更有保證：「宣傳都係針對本地對性有需要嘅客人，如果佢表態咗自己係黃店，都會少咗大陸人夠膽去，甚至冇嘅。」阿儀的時鐘酒店將清潔時間由30分鐘加長至60分鐘，而且每一個接觸過的位置都會加強清毒：「真係有事，其實客人啦、我哋啦、清潔姐姐；個條鏈好大。」所以她也不敢馬虎，親身落場幫忙清潔。此外，阿儀在情人節時曾推出的抗疫套餐，除了基本附送的安全套外，仲加添裝酒精搓手液、KF94口罩，還有爆炸糖和「香港加油」曲奇，全是二人份量，正宗可以「又食又拎」。阿儀表示口罩和搓手液是希望可以派出消毒物資予有需要的客人。疫症蔓延也擋不住愛的誘惑，年輕人的性需要似乎打贏肺炎。爆房只是滿足一時需要的地方，新型時鐘酒店在疫情下或許成為了更好的選擇。

抗疫套餐

想幫襯黃色爆房圈

爆炸糖

呢間嘢我去過
月球燈係幾有feel嘅
不過而家疫情嚴重都係租個私竇安全啲嘅

@No7fortesshill
懲罰到嘅快啲去懲罰

靚衫、靚歌、靚早餐

武漢肺炎套房將會全面進場

@No7fortesshill @WaddyandMooMoo